部msi 手提電腦用左幾年有少少lag, 有無方法改善?

正常run 順左無問題
但一開機load 左入卓面時, 要等一陣先順

同埋用落都無一開始買個頭一兩年咁smooth

有無d 方法可以令佢順返d?

認真
換隻ssd / 重裝window

好彩當年部HP好易換SSD，換左隻1TB，覺得好值得

換samsung ssd +ram